この空を飛びたい

飛びたい
スピードが速いで空を飛び
静かに飛び、誰もいない時は

静かに生き

夏色はとでも美しいです
綺麗です

l love av das